msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

# /traps
msgid "Commands to display and manage carrier traps"
msgstr "显示和管理航母着舰的命令"

# /traps info
msgid "Show carrier landing qualifications"
msgstr "显示航母着舰资格"

msgid "No carrier landings recorded for this user."
msgstr "未为此用户记录任何航母着舰数据."

msgid "Select a trap for details"
msgstr "选择一个着舰记录以查看详细信息"

msgid "Select the plane for the trap"
msgstr "选择用于着舰的飞机"

# /traps board
msgid "Display the current Greenieboard"
msgstr "显示当前的 Greenieboard"

# /traps add
msgid "Adds a trap to the Greenieboard"
msgstr "将一次着舰添加到 Greenieboard"

msgid "You need to specify ratings in your greenieboard.yaml to use {}!"
msgstr "你需要在你的 greenieboard.yaml 中指定评级才能使用 {}!"

msgid "Trap added."
msgstr "着舰已添加."

msgid "Aborted,"
msgstr "已中止,"

msgid "Time (HH24:MI)"
msgstr "时间 (HH24:MI)"

msgid "Case"
msgstr "Case"

msgid "Grade"
msgstr "等级"

msgid "LSO Comment"
msgstr "LSO 评价"

msgid "Wire"
msgstr "拦阻索"

msgid "Enter the trap details"
msgstr "输入着舰详细信息"

msgid "Case needs to be one of 1, 2 or 3."
msgstr "Case 需要是 1, 2 或者 3."

msgid "Grade has to be one of {}."
msgstr "等级必须是以下之一 {}."

msgid "Wire needs to be one of 1 to 4."
msgstr "拦阻索必须是 1 到 4."

# Listener
msgid "Carrier Landing"
msgstr "航母着舰"

msgid "Landing on {place} with grade {grade}."
msgstr "在 {place} 着舰，等级 {grade}."

# Reports
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "Plane"
msgstr "计划"

msgid "Carrier"
msgstr "航母"

msgid "Points"
msgstr "分数"

msgid "LSO Grade: {}"
msgstr "LSO 评分: {}"

msgid " (a little)\n"
msgstr " (稍微)\n"

msgid " (a lot!)\n"
msgstr " (非常!)\n"

msgid " (ignored)\n"
msgstr " (脱索)\n"

# Highscore
msgid "Traps"
msgstr "挂索"

msgid "No data available."
msgstr "没有可用数据."

# Greenieboard
msgid "Pilot"
msgstr "飞行员"

msgid "Avg"
msgstr "平均值"

msgid ""
"\n"
"The most recent landing is added at the front.\n"
"Night landings have round markers."
msgstr ""
"\n"
"最近的着舰记录会被添加到前面.\n"
"夜间着舰有圆形标记."

msgid ""
"\n"
"Last recorded trap: {time:%y-%m-%d %H:%M:%S}"
msgstr ""
"\n"
"最后记录的着舰: {time:%y-%m-%d %H:%M:%S}"
